好靚嘅起跑線就冇咗架啦 不過仲有機會，睇你哋識唔識得珍惜喇

見到幅圖唸起呢句GTA風水

善心打破零回覆

佐敦大檢測唔係陳梓維個區，有咩唔好又屈落佢數

孫哥講口野幾公道

魚拉突 魚拉突